又食返煙

個時拍拖 大家都話決定一齊介 話想健康d 希望可以白頭到老 唔想另一個早死 但依家佢唔係我身邊 我諗依個承諾都唔洗守啦

原本依包係薄荷煙黎 但放左係度太耐 無哂薄荷味 得返淡淡既苦澀味 唔知係包煙變質 定係我個心覺得好苦

隨著火機拍的一聲把快樂燃點 隨著風中花飛煙圈消散我亦明白應怎打算

唔知係我點依支煙既同時 會唔會有人係世界上某角落 都係點起一支煙 會諗起我呢？

食煙自己喱埋死啦唔好害人

每次聽借火都好想食

momo唔鐘意人食煙